成龍同蕭生比較邊個燈力勁啲？

唔洗問啦 屌

成蟲 馬英狗

成蟲100%
燒生95%
成蟲贏一個豬鼻

成龍30年前已經好高攻